文宣7.27-airdrop 上升率20%

是咁的，7.21前夕airpdrop 文宣7.21,成功率是20% 。今日airdrop 文宣7.27成功率是40% 地點是金鐘站，尖沙咀站及九龍塘站。文宣撚快d落街開工，越多人去7.27元朗，所有人就越安全，包括義士

自推
文宣做嘢

Push

727 元朗反黑

push ,如果7.21是50萬人，7.27一定越過呢個數[black]文宣撚全運出動[/black]

推

[突發有圖] [726 727文宣快入] 超過200張圖 既全港最大文宣 再一次上線

全面進擊

機場ａｉｒｄｒｏｐ

樓主比Ｄ圖我去機場